陳同佳在中国境內殺人，必須尊重中国依法享有司法管轄權

呢個post應該由人民日報出

應立即依法向中央人民法院投案

特區公安應協助大陸公安押解疑犯到中国唯一合法政府法院受審

係中国境內殺中国人

應該點判